今日在賭埸笑九個廢老

今日同d friend 過左澳門，未夠鐘食飯就落賭埸行一陣，見到有張百加樂枱冇人就坐底玩一陣，今日有d運仔，一坐底就連中五舖莊，咁我買第六舖之際有個廢老坐落來，然後好型咁拎左四萬蚊換籌碼，之後就買三千蚊莊，咁我一直win緊，我問可唔可以俾我開牌，佢話唔得。咁我就唔買，结果閒一開就9點，我即刻笑左出來，個廢老即時黑面。下一舖個廢老打我對面，结果輸埋。之後佢想跟我買，但我次次打佢對面，連win 4口。之後佢話我次次打佢對面，以佢縱横賭場30年，我最後一定輸到仆街。
我同佢講你不如呢口唔好買，你一唔買，我就會輸，咁我咪起身走law, 跟住個廢老真係拎返起唔買，结果我真係輸左，之後起身走人。
換完錢，行返去睇下個廢老點，结果四萬元二十分鐘內輸晒。之後佢起身望到我，我即時報以一個友善的微笑表示我受教了，前輩。

唔該d廢老唔好成日話自己賭左咁多年錢，又乜又7，你地唔係賭左咁多年錢，你地係輸左咁多年錢。